{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73043&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초도문연가풀빌라"
    },
    "text": "プールビラペンションはプール付きの客室で構成されています。 ペンションの近くには大浦港と束草海水浴場、アイデ観覧車があります。 お支払いの際には客室基準人数の費用で決済し、追加人数は当日現地にて決済してください。 最大人数を超えることはできません。 送迎は不可能です。 客室情報としてはミニフル客室とマオン客室がございます。 ミニプール客室は2.5m*2.3m*0.5mサイズのプールがあり、利用時間は05:00~22:00です。 ぬるま湯の費用は1泊当たり50,000ウォンで現地決済です。 マオン客室は個別プールがあり、大きさは6.6m*2.2m*0.8mです。 マオン客室は05:00~22:00まで利用可能で、ぬるま湯の費用は一泊当たり70,000ウォンで、事前リクエストが必須です。 オープン記念イベントとして朝食が無料で提供され、期間は2023年01月01日~2023年06月30日です。 駐車場があり、状況によって利用できない場合があります。 朝食はサンドイッチ、スープ、コーヒーで提供され、時間は08:00~09:00で、現場の状況や季節によって変更されることがあります。 バーベキュー施設があり、2人基準で20,000ウォンで、追加人は5,000ウォンです。 バーベキュー場は屋外に位置しており、現地で決済できます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 すべての客室はペットの出入りができません。 写真と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラペンションはどのような客室で構成されていますか？",
            "answer": "プールビラペンションはプール付きの客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラペンションの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "プールビラペンションの近くには大浦港と束草海水浴場、アイデ観覧車があります。"
        },
        {
            "question": "支払いはどのように行えばよいですか？",
            "answer": "支払いの際には客室基準人数の費用で決済し、追加人数は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "プールビラペンションにはミニフル客室とマオン客室がございます。"
        },
        {
            "question": "ミニプール客室のプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミニプール客室のプールの利用時間は05:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "ミニプール客室のぬるま湯の費用はいくらですか？",
            "answer": "ミニプール客室のぬるま湯の費用は1泊当たり50,000ウォンで、現地決済です。"
        },
        {
            "question": "マオン客室のプールの大きさは何ですか？",
            "answer": "マオン客室のプールの大きさは6.6m×2.2m×0.8mです。"
        },
        {
            "question": "マオン客室のぬるま湯の費用はいくらですか？",
            "answer": "マオン客室のぬるま湯の費用は1泊当たり70,000ウォンで、事前リクエストが必須です。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつまで無料で提供されますか？",
            "answer": "朝食はオープン記念イベントとして2023年01月01日〜2023年06月30日まで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場がありますが、状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はサンドイッチ、スープ、コーヒーで提供され、時間は08:00〜09:00です。ただし、現場の状況や季節によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は屋内ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はバーベキューを利用できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合はバーベキューを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "すべての客室はペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。また、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 866
    }
}